有冇人去過time auction 嘅活動

About Simon Wong

Graduated from The University of New South Wales, Simon is an entrepreneur with strong engineering background. He is currently the Chairperson and Chief Executive Officer of LH Group (HKEx: 1978) and Kabushikigaisha Limited, operating over 10 famous restaurant brands including international brands Gyu-Kaku, On-Yasai and Yoogane.

有啲興趣去

之前唔係做義工賣時間咩
做咩變咗要俾錢

time auction gg la

依家應該係兩樣都可以